<Texts>
<Text id="About-Text"> Ingeniero de software, amante de su trabajo que quiere marcar diferencia en el sector. Tengo una experiencia internacional en países como Francia o España además de en sectores como el CAD, industria automovilística, seguridad o IOT. Trabajando actualmente para Dassault Systemes en Lyon, Francia.</Text>
<Text id="About-Nav">Sobre Mi</Text>
<Text id="Experience-Nav">Experiencia</Text>
<Text id="Education-Nav">Educación</Text>
<Text id="Skills-Nav">Habilidades</Text>
<Text id="Projects-Nav">Proyectos</Text>
<Text id="ContactMe-Button">Contactame</Text>
<Text id="Download-Button">Descargar CV</Text>
<Text id="SofwareEngineer-Title">Ingeniero de Sofware</Text>
<Text id="About-Title">Sobre Mi</Text>
<Text id="ContactInfo-Title">Informacion de Contacto</Text>
<Text id= "Language-Text">Español, Francés ,Inglés</Text>
<Text id= "Experience-Section">Experiencia</Text>
<Text id= "Present-Date">08/2019 - Presente</Text>
<Text id= "SoftwareEngineer-Dassault">Ingeniero de Sofware</Text>
<Text id= "Text-Dassault">Electrical System Design app del portofilio de CATIA dentro de la 3DExperience platform.</Text>
<Text id= "Text-Dassault_1">Desarrollo en C++ para aplicaciones de CAD y PLM de diseño de sistemas eléctricos en Windows y Linux</Text>
<Text id= "Text-Dassault_2">Gestion de CI/CD. Creación de herramientas internas en python/bash para mejorar el proceso</Text>
<Text id= "Text-Dassault_3">Desarrollo de modulos UI basados en tecnologías web</Text>
<Text id= "Text-Dassault_4">Creación de especificaciones técnicas planificación de tests unitarios</Text>
<Text id= "Text-Dassault_5">Diseño de arquitectura reutilizable basada en frameworks/modulos</Text>
<Text id= "Text-Dassault_6">Definición de modelo para MBSE engineering</Text>
<Text id= "SoftwareEngineer-Continental">Ingeniero de Software</Text>
<Text id= "Text-Continental">Subcontratado de Akka Technologies trabajando para Continental Automotive France SAS. Desarrollo de software para ECU y control de motor de inyección directa dentro de la nueva tecnología E-Power de Nissan.</Text>
<Text id= "Text-Continental_1">Diseño de arquitectura de una aplicación en tiempo real. Incidencia en la fiabilidad del software</Text>
<Text id= "Text-Continental_2">Desarrollo en C/C++ siguiendo el estándar AUTOSAR</Text>
<Text id= "Text-Continental_3">Scripting (python y perl) para la creación de tests automáticos de validación y no-regresión</Text>
<Text id= "Text-Continental_4">Gestión de equipo AKKA para continental. Orientación técnica y soporte a compañeros</Text>
<Text id= "Text-Continental_6">Creación de herramientas software para el seguimiento de tareas y la planificación</Text>
<Text id= "SoftwareEngineer-Collins">Becario Ingeniero de Software</Text>
<Text id= "Text-Collins">Aplicación dedicada a la seguridad. Control de cameras automático a partir de las detecciones realizadas por el radar FMWC PSR-500</Text>
<Text id= "Text-Collins_1">C++ utilizando el framework de QT para sistemas operativos de Windows y Linux</Text>
<Text id= "Text-Collins_2">Planificación y especificación de los test de validación</Text>
<Text id= "Text-Collins_3">Creación de maquetas software para demostraciones a potenciales clientes</Text>
<Text id= "SoftwareEngineer-Digi">Becario Ingeniero de Software</Text>
<Text id= "Text-Digi">Trabajo de fin de grado “Conexión de cualquier dispositivo al servicio cloud Etherios” a Digi International.</Text>
<Text id= "Text-Digi_1">Estudio de servicios cloud, “Internet of Things”, Big Data y comunicaciones M2M</Text>
<Text id= "Text-Digi_2">Desarrollo de sockets de comunicación en C</Text>
<Text id= "Education-Section">Educación</Text>
<Text id= "Degree-INP">Máster</Text>
<Text id= "DegreeEx-INP">Máster de ingeniería. Ingeniería Eléctrica y Electrónica</Text>
<Text id= "Text-INP">Máster expecializado en ingeniería Eléctrica/Electrónica parte de un doble máster entre España y Francia. Para el proyecto de fin de máster me focalice en el desarrollo software con el proyecto de PSR-500 en Rockwell Collins</Text>
<Text id= "Degree-UPNA">Máster</Text>
<Text id= "DegreeEx-UPNA">Máster de ingeniería. Ingeniería Eléctrica y Electrónica</Text>
<Text id= "Text-UPNA">Máster expecializado en ingeniería Eléctrica/Electrónica parte de un doble máster entre España y Francia. El máster se orientaba en ingeniería eléctrica y electrónica asi como en management, mecánica o termodinámica.</Text>
<Text id= "Degree-UR">Grado en ingeniería</Text>
<Text id= "DegreeEx-UR">Ingeniería Electrónica</Text>
<Text id= "Text-UR">Grado en ingeniería focalizado en electrónica. Mi proyecto de fin de curso se centro en el desarrollo software para sistemas embebidoscon el proyecto “Etherios” en Digi International</Text>
<Text id= "Skills-Section">Habilidades</Text>
<Text id= "ProgrammingLanguages-Section">Lenguajes de programación</Text>
<Text id= "SoftwareApplications-Section">Aplicaciones software</Text>
<Text id= "Technologies-Section">Tecnologías</Text>
<Text id= "DevelopmentMethodologies-Section">Metodologías de desarrollo</Text>
 <Text id= "Projects-Section">Proyectos</Text>
</Texts>