<Texts>
<Text id="About-Text"> Ingénieur Logiciel qui aime son travail et veut faire une différence. J'ai une expérience à l'international dans différents pays comme l'Espagne ou la France ainsi que dans différents domaines comme le CAD, l'industrie automobile, la sécurité ou l'IoT. Actuellement en poste chez Dassault Systèmes à Lyon, France. </Text>
<Text id="About-Nav">Sur Moi</Text>
<Text id="Experience-Nav">Expérience</Text>
<Text id="Education-Nav">Formation</Text>
<Text id="Skills-Nav">Compétences</Text>
<Text id="Projects-Nav">Projets</Text>
<Text id="ContactMe-Button">Contactez Moi</Text>
<Text id="Download-Button">Telecharger CV</Text>
<Text id="SofwareEngineer-Title">Ingénieur Logiciel</Text>
<Text id="About-Title">Sur Moi</Text>
<Text id="ContactInfo-Title">Informations du Contact</Text>
<Text id= "Language-Text">Espangol, Français ,Anglais</Text>
<Text id= "Experience-Section">Expérience</Text>
<Text id= "Present-Date">08/2019 - Présent</Text>
<Text id= "SoftwareEngineer-Dassault">Ingénieur Logiciel</Text>
<Text id= "Text-Dassault">Electrical System Design app du portfolio CATIA de la plateforme 3DExperience de Dassault Systèmes.</Text>
<Text id= "Text-Dassault_1">Développement en C++ des applications CAD et PLM pour le design des systèmes électriques sous Windows et Linux</Text>
<Text id= "Text-Dassault_2">Gestion CI/CD. Créations des outils internes en python/bash pour améliorer le processus</Text>
<Text id= "Text-Dassault_3">Développement des modules UI sur des technologies web</Text>
<Text id= "Text-Dassault_4">Création des spécifications techniques et planning des tests unitaires</Text>
<Text id= "Text-Dassault_5">Architecture logiciel réutilisable basée dans des frameworks/modules</Text>
<Text id= "Text-Dassault_6">Définition du modèle pour System engineering</Text>
<Text id= "SoftwareEngineer-Continental">Ingénieur Logiciel</Text>
<Text id= "Text-Continental">AKKA Technologies sous-traitant pour  Continental Automotive France SAS. Développement des logiciels sous ECU pour le contrôle d’un moteur à injection directe au sein de la nouvelle technologie E-Power de Nissan.</Text>
<Text id= "Text-Continental_1">Design d’architecture d’une application en temps-réel. Accent sur la fiabilité du logiciel</Text>
<Text id= "Text-Continental_2">Développement C/C++ en conformité au standard AUTOSAR</Text>
<Text id= "Text-Continental_3">Scripting (python et perl) pour la création des tests automatiques de validation et non-régression</Text>
<Text id= "Text-Continental_4">Gestion des équipes (AKKA pour Continental). Pilotage technique et support des collaborateurs</Text>
<Text id= "Text-Continental_5">Conception des outils pour le suivi et la planification des tâches</Text>
<Text id= "SoftwareEngineer-Collins">Stagiaire Ingénieur Logiciel</Text>
<Text id= "Text-Collins">Application dédiée à la sécurité pour le contrôle automatique des caméras à partir des détections du radar FMWC PSR-500</Text>
<Text id= "Text-Collins_1">Développement C++ en utilisant le framework de QT pour les systèmes d’exploitation Windows et Linux</Text>
<Text id= "Text-Collins_2">Planification et spécification des tests de validation</Text>
<Text id= "Text-Collins_3">Maquettes software pour démonstrations client</Text>
<Text id= "SoftwareEngineer-Digi">Stagiaire Ingénieur Logiciel</Text>
<Text id= "Text-Digi">Projet de fin d’études “Connexion d’appareils quelconques au cloud Etherios" à Digi International.</Text>
<Text id= "Text-Digi_1">Étude des services cloud, "Internet of Things", Big Data et M2M communications</Text>
<Text id= "Text-Digi_2">Développement des logiciels en C. Création des sockets de communication</Text>
<Text id= "Education-Section">Formation</Text>
<Text id= "Degree-INP">Master</Text>
<Text id= "DegreeEx-INP">Master en Génie Electrique et Electronique</Text>
<Text id= "Text-INP">Master spécialisé en génie Electrique/Electronique, résultat d'un partenariat entre la France et l'Espagne. Pour le projet de fin d'études je me suis focalisé sur le développement des logiciels avec le projet PSR-500 chez Rockwell Collins</Text>
<Text id= "Degree-UPNA">Master</Text>
<Text id= "DegreeEx-UPNA">Master en Génie Electrique et Electronique</Text>
<Text id= "Text-UPNA">Master spécialisé en génie Electrique/Electronique, résultat d'un partenariat entre la France et l'Espagne. Pendant le master j'ai pu approfondir mes connaissances en génie électrique/électronique ainsi que sur le management, la mécanique ou la thermodynamique.</Text>
<Text id= "Degree-UR">Licence ingénierie</Text>
<Text id= "DegreeEx-UR">Génie Electronique</Text>
<Text id= "Text-UR">Licence en génie Electronique. Le projet de fin d'études réalisé traitait le développement des logiciels sur des systemes embarque avec "Etherios" chez Digi International</Text>
<Text id= "Skills-Section">Compétences</Text>
<Text id= "ProgrammingLanguages-Section">Langages de programmation</Text>
<Text id= "SoftwareApplications-Section">Outils informatiques</Text>
<Text id= "Technologies-Section">Technologies</Text>
<Text id= "DevelopmentMethodologies-Section">Méthodologies du développement</Text>
<Text id= "Projects-Section">Projets</Text>
</Texts>